[Telegram]美國紐約市NYC吹水交友TG谷

我地個group以90後為主，亦有啲00後留學生，歡迎所有係nyc住既巴絲打。

我地會定期搞group聚，約出黎食飯唱K打波打麻雀狼人殺。

group link:

我地咩年齡既人都歡迎架, 快啲入黎啦

Push

希望住喺紐約市嘅朋友可以一齊加入，擴展屬於我哋香港人嘅網絡

推

請注意，我地呢個係紐約group, 但亦都歡迎住係東岸既巴絲打

再推

紐約巴打幫推

Thank you

入谷記得講嘢/自我介紹 長期潛水做cd-rom,admin會踢人

谷友幫推

新group link